如果fashion入手 整個#gearupforfreedom 有無得諗？

依家美國戰線突然炒入民間，無啦啦拉埋nba呀，southpark呀vans呀呢啲popular culture嘢，有無得係pop culture入手掀動美國反共熱潮，做到反共is the new trend咁？

見隔離nike post同tommy仔個訪問，豬嘴眼罩其實就咁配都好撚型

如果係ig twitter，大家post啲ootd相咁再加
#gearupforfreedom
比大家襯下衫得黎可以宣揚反共思想，就好似southpark個集，比美國民間知道唔可以比中國喺度指指點點

希望美國人心理：
屌你老味我堂堂一個自由世界公民竟然要比你班中國生番控制我美企業，屌你老味吖，等我都 #gearupforfreedom 先！

係隔離借個圖

借個圖嚟

我都預咗推唔郁，有無覺得呢個idea，做法不完美可接受要改善嘅手足傾下

有時見到手足都真係覺得戴full gear真係好撚型

利申 非gay

求推，如果覺得可以一試

係咪要沉啦？